I'm back!!!!!!!!!!!!!!!!!!! Miss me?????

呢條片牙宮 牙純 牙周個妝屈撚到

Also Yena and Nako

Me = centre
wonyoung can fuck off

U plastic surgey G

得阿宮著白色衫, 其他人好似變左dancer咁

U = classic Lin den jai
Kpop = plastic surgery
Girls = G

Me = centre
1-girl team

Lmao,true,I agree with you

where have you been?

CENTER
do you know English

midterm
now have time

why your english so mk?

get down to your level

fans welfare

諗起 MISSING ME?

Miss 導彈測試Buddy so much
where's he

屌你 個時你都未開AC

was cd-rom for a long time

私はあなたがそんなに雌犬が嫌い

好きと言わせたい

すみません、私はまったく好きではありません。

This?